## Telnet сервер (В РАЗРАБОТКЕ) 
Программа подключаться к указанному хосту (ip или доменное имя) и порту по протоколу TCP
После подключения STDIN программы записываться в сокет, а данные полученные из сокета выводятся в STDOUT
Если сокет закрывается со стороны сервера, программа завершает соединение (если указан флаг `multiple` или `m` - то завершается программа)
Если при подключении к серверу он не отвечает через заданный тайиаут (параметром `timeout`) соединение закрывается  (если указан флаг `multiple` или `m` - то завершается программа)



Пример использования:
# подключается к хосту `localhost:6435` с таймаутом 10 секунд в режиме нескольких соединений
```bash
go-telnet localhost 6435 --timeout=10s -m
```

### Установка
```bash
export GO111MODULE=on && go get -u gitlab.com/neimus/go-library/go-telnet
```

### Основные make-команды:
 * `make install` - установка всех зависимостей, создания бинарников
 * `make dependency` - устанавливает все зависимости в `$GOPATH/pkg/mod`
 * `make compress` - компрессия бинарников (требуется `upx`)
 * `make tools` - установка инструментов для разработки и не только (linters, easyjson ...)
 * `make test` - запуск тестов и проверка покрытия кода тестами
 * `make lint` - запуск проверки code style и ошибок в коде (перед запуском необходимо установить все инструменты `make tools`)
 * `make clean-all` - удаляет файлы созданные easyjson, coverage и очищает все зависимости `$GOPATH/pkg/mod`
 * `make tidy` - алиас для `go mod tidy`
 * `make` или `make help` - вызов справки по командам

